脫歐變脫衣 14名環保團體示威者闖入下議院脫衣抗議

英國下議院今日討論脫歐議案，就在議員們發言辯論期間，突然有抗議團體闖入，並脫下衣服展示口號，當場脫歐議程變脫衣抗議，工黨議員米利班(Ed Miliband)更是看到脫窗。

據英國《每日電訊報》報導，英國下議院今日再度為脫歐協議案進行辯論，正當議員們進行辯論程序時，突然在2樓旁聽席出現一陣騷動。原來是環保團體「反抗滅絕」(Extinction Rebellion)亂入，現場有14成員突然脫衣，秀出寫在身上的口號，包括「SOS」和「停止浪費時間」，還有示威者用膠水把雙手黏在玻璃上。最後有警衛出動，將抗議人士帶出議會。

「反抗滅絕」的騷動驚動了1樓議員，但每一位議員的反應大不同，有的議員拿起手機拍照記錄，但像米利班則是看到一度雙眼「脫窗」，兩個眼珠子瞪到好似要從眼窩中掉出來。

「反抗滅絕」其中一名35歲成員、也是前老師歐福蘭德(Mark Øvland)就說，有許多重要的議題，常常被政府與媒體忽視，所以只好用這種強迫的方式，吸引大家注意。另外一名68歲成員班尼斯(Oliver Baines)更說：「我們沒有時間等待了！」他稱如果政府沒有作為，未來將會陷入水深火熱之中。

「反抗滅絕」團體在去年10月成立，關注全球暖化議題，該團體更相信所謂的「12年大限」，因為先前聯合國報告指出，地球最快會在2030年左右突破攝氏1.5度的「升溫大限」，全球氣候變遷將會陷入一場災難。（施旖婕／綜合外電報導）

gay test...

半裸女 bam得

Attention whores

最右邊有個未除褲

圖1 金髮條女好似幾正